比父母用既手機

用開lg 細機，見佢睇得好辛苦咁

買部大返少少既，但佢真係剩係電話wtsapp youtube

係咪小米就ok?

LG 好啲喎

小米？？。？
你想害死你父母？？？？

仲想幫襯中資

你想買小米去返epc或者香討d藍絲集中營問啦

連登唔歡迎你

非膠
nokia for 父母用唔錯

a70 點see

Iphone8 plus

a71 why not

iPhone 啦 孝子

將來換機就使你煩

唔一定要買最新款掛

同埋點過資料個d, 我用開ios 唔多識幫佢地攪

iPhone 8 Plus

Note10 lite, 等到就se2 大機

Nokia 話音接收最強

但就快出iPhone9 /Plus 又勁又便又筍!!

想將藍絲父母送中蟈買大陸機俾佢哋又係另一回事。

下面應該又有人推薦三星中階機，不過三星中階機已經植入大陸360同騰迅係裡面，一樣戫送中高風險

要買一定nokia
一定過兩年

小米 你自己試下先
買魅族華為 one plus
都唔會買小米啦

我就買三星 Nokia

一定買當代機皇

等iPhone 9

華為

Sony

Xs

iphone8 is better , 我媽之前都係用android 機

我最後送左部iphone8 plus 俾佢

android 操作介面我覺得難用d , 尤其唔同品牌 要記

尤其佢有野係whatsapp問你果陣，用ios 太約記得d 操作

2千蚊到得唔得

A50s

幾年前買過紅米俾呀媽，呀爸買過samsung平價機
用唔夠一年全壞或lag到唔用得
而家用緊iphone 6plus&6s plus
用得好開心 用足咁耐仲好順

加入iphone se2

自己用開ios 就買iphone 啦
到時佢唔識用問你都知點搞吖嘛
你自己用iphone 你話有幾何壞機
用幾年好過你一兩年又上嚟問買咩機

8 plus or Xr
Mon 大又唔太貴
唔該買中資

a71大mon中價機

不孝子
8plus兩年半 $4700
xr年半 $5200
屌部s10 a71仲好

你唔計個mon好過佢地
冇優惠嘅情況下 5G又到嘅情況下
買舊iphone jm9

Samsung對你唔好咩竟然去搵小米

A51 啦，2千幾搞掂

去誠哥度買staff 會幫你過相過whatsapp

我上面都講過，實有人推薦三星中階，咁三星中階機裡面個360同騰迅準備者檢查你父母啲檔案同監聽你父母講電話

點用用成咁

我媽lg 機用左幾年無事

冇錢咪買啦

Lg反而耐用啲，不過同iphone都係冇得比
之前用g2個mon勁易爆
如果巴打嫌貴，買舊啲型號都得

平既有samsung A20s 到 A71 nokia 3.2 到 7.2, 貴既iphone, s10 甚至s20. 大陸機不了。。

啲死廢老用nokia3310咪算囉

a20 1600 有

真係幾平

A20s 最平1340有行貨

a50 呢

但想去返fortress wilson 呢d 包埋過資料

冇人提議罪大？
5仔睇落唔錯

有新買新 a51

唔差，機裡面無大陸app，仲好過三星中階 真

有冇罪大中階機推介?

買部s10+再裝埋youtube vanced先係老人機嘅翹楚

你用咩牌子就俾咩牌子佢哋用